[係咪old news左？]屌你老味而加d電話騙案手法愈黎愈癲

黎黎去去都係入境同sf呢樣冇變過
但話說之前係d來電係咩沙地亞拉伯中東既電話/冇來電顯示
岩岩我收到個係香港手提電話來電既電話

咁岩我聽唔到
過多陣收到有留言(但係係寫住未有來電顯示)
我都知騙案果d黎
一聽到支那匪語就屌埋出黎

但真係估唔到一開頭係用第二個唔關事既電話fake鳩我
雖然今時今日仲有好多on9中招
但各位真係要叫屋企人小心d

佢都提左你啦

有+852 係前面就係